[劇透] 不喜勿入 Game of Thrones GoT 交流區

劇，書，劇透，fan theory 討論
唔想睇劇透請移玉步去另一個 post

拋瓦引玉

- [書] Maggy 對 Cersei 有三個預言，第一個做皇后；第二個會有三個仔女，但會死哂；第三個會畀自己嘅細佬親手殺死 (劇無拍出嚟)

唔知 HBO 結局會唔會拍

- [Fan theory] Cleganebowl
The Hound vs The Mountain 兄弟大戰

- [Fan theory] R + L = J
已證實，睇番 s6e10 啦
HBO GoT blog 都證實咗
Jon 真名叫 Jaegaerys Targaryen

- Azor ahai 究竟係 Jon 定 Dany 定 Beric

- [fan theory] Tyron 係 mad king 私生子
Tyrion 對龍有興趣
劇中 tywin 對 tyrion 講過：你唔係我嗰仔，我只係證實唔到

- [fan theory] cersei Jamie 係 mad king bastard
Cersei I will burn the city down 係遺傳

Tywin 老豆叫 Tytos
Tytos 老豆叫 Tybolt
Tywin 細仔叫 Tyrion? 大仔叫 Jamie??

Targaryen 特性，一係癲，一係偉大；仲興亂倫
Cersei: match
Jamie: match
Joffrey: match!

咁即係Tyrion有冇可能唔係Bastard?

shall we begin

龍女好有氣勢

點解冇人討論

Tybolt > Tytos > Tywin > Tyrion
但 Jamie 係大仔，點解唔係 Ty 字頭

tyrion 才智真係似足佢老豆 tywin
你睇 jamie 邊忽似佢老豆